我覺得自己好冇勇氣

好想死 咁就可以一了百了 但係冇膽踏出個一步

明明你係我慣咗自己一個人嘅時候出現,改變左我.但係點解突然間拋棄我 我唔明 真係唔明

畀啲誠意啦

睇下一念無明囉可能有幫助

你同佢因果完了

世界上很多沒有解釋